放工搭地鐵airdrop收到張圖

雖然我唔知你係邊個 但都想講句多謝你
多謝你 Sophie🌹 我會spread晒俾啲姨媽姑姐阿爸阿媽